買iPhone 7 plus定8plus？

如題 定係買部2手 （但2手同新都係差千幾）
頂多年買新 但中意touch id多d

8plus啦

7plus算啦

有新買新

8 Plus 256

8 Plus啦
速度快啲
最後一代既經典設計

我都係甘諗
但見好多人話8同7差吾多 7cp高d

一定唔係
iPhone 8 係新Bionic CPU
會快好多
想用得耐一定買新
如果iOS update 會拖慢部機
到時你又要換機

Xs max>xr>8 plus>7 plus

d人真係9 up，8快好多

仲要遲d八達通iphone7 港版好似用唔到

點解唔係XS MAX

9月出新機wo

想買番touch id多d

所以有得等就等，一定要買一定係買平

等出左新機買會平好多？

梗係

8plus

我用緊7

好 甘我等下先 吾該哂

XR

等九月尾跌價

第一 budget 第二唔係個個想用face id / oled
第三 8plus性價比高

XR better

仲有7同8背面有分別，前者鋁後者玻璃，鋁輕，玻璃易碎

我成日跌部機裂痕都無條

Budget 夠一定8 plus , 用過7 plus 同 X, A11真係快一截，長用一定8

已經19年仲買iPhone7 Plus
iPhone8 Plus for sure
Between 為咗touch id出舊款全新機正傻鳩出新機嘅話就梗喺揀最新料

Touch ID 好好多

利申：iphone 7 同 Xs max 用家

等XR2

7 plus倒水電，你要諗清楚

Face ID 好好多
利申：iPhone 7 Plus 同 Xs Max 用家

因為你唔識叉電整壞舊電先倒水

等出新機

8plus先有八達通
7plus冇

7plus唔知有無得用八達通

XR更稱心

有二手8plus 金256放比你要唔要

等多個月買11啦

咁應該要點

係30~90% 內keep 住叉電就可以
唔好叉到100 or 用到30 以下先叉

叉過夜呢d 行為包你幾個月已經無左20%

over 90%會差慢左，叉爆亦都會停，有得叉就叉已經ok
用幾年都唔會無20%

( Show Blocked User - Hoyin1004 )完全封鎖
學好中文字先啦小學雞

你覺得會停咪繼續

利申 老豆部ipad 長插舊電2年已經虧得返65%, 我2年都係93%

下代有underscreen touch id

最傷電其實係叉住玩電話
其次係過放（即使會提前熄電話）
跟住係過充 （即使有防過充保護）

光復香港時代革命

真係鐘意考古既話
8+啦